點先可以成為一個成熟嘅人

你其實講得好啱 但我唔知點改

睇多啲書

睇多d蕭生

咩類型?

同多啲唔同嘅人相處
自自然然侍人處事都會成熟啲

有錢

當你唔執著要成為一個成熟既人

做咩咁講呀
對方話你唔夠成熟？

即刻諗起 想要幾成熟？

講讀書既人一定入世未深
好簡單 有錢幾成熟都得

要有一次深刻嘅經歷

有自己主見
不會受人影響

唔好咁on9

冇錯

經歷多咗，想唔熟都唔得

要有經歷先易改變呀

增值自己 學習獨處 做自己想做嘅事
學識情緒控制 唔好乜都寫上臉
拍拖只係你社交活動 唔好將愛情睇得咁重要
唔好再為一個人放棄自己 為佢做太多嘢

(我ex同我分手個陣都話我唔成熟唔獨立
以上嘅嘢係分手3星期我做嘅嘢諗嘅嘢)
勿屌 個人諗法

Bookmarked

Do you want medium rare or medium well?

哲學

咁你想要幾成熟？7成？

EQ高學識包容但係要有自己底線 記得容忍係有限度 最後係唔好發港女脾氣

來左邊 跟我一起畫個龍 在你右邊畫一道彩虹！

超過10成

其實使咩一定要迫自己成熟丫
好多成功人事往往保持一份童心先可以有動力向上同改變現狀
過份成熟有時只會令思想過份迂腐個人越來越保守最後悶住過一生

清楚自己嘅價值同人生目標
清楚點樣追求呢啲嘢

當你唔再執着要成熟時
當你唔再因為俾人要求你成熟d而真係on9到去學成熟時

5g

屌番件熟女就成熟哂

其實冇抵觸，睇你點定義「成熟」。
我會話，「成熟」係知道自己咩場合咩身份要做咩嘢。
工作場合show番專業嘅一面，私人場合咪做番自己。
當你年紀越來越大，身份越來越多，就更加須要成熟。
It takes time ... or lesson to learn

煮耐啲

真係好鐘意呢兩句 完全將兩個年紀嘅兩種心態表達到出黎
有時可能用兩三年時間已經由第一種心態過渡到第二種心態 睇番感覺好神奇

當你覺得做人幼稚其實比較好嘅時候就代表你已經成熟了。

受打擊

識理解其他人感受

哲學唔會令人成熟 唔好傻

你又唔講幾成熟
點幫你

當你發現自己懷念以前3成熟既自己
你就10成熟了

出去識多啲人，了解吓其他同自己唔同嘅人— 你做唔做到愛所有人呢？就算係自己嘅敵人？當你學識多啲設身處地，你就會明白多咗好多點解其他人會咁，而呢樣嘢可以幫你建立同理心

學識好多野唔係非黑即白，呢樣嘢都需要經歷，所以多啲識唔同嘅人都會有幫助。原來有好多野唔係話一定啱一定錯，原來世界上有好多種生活嘅可能性，唔係只係得你認知嘅幾種。原來好多連登感情台上面講嘅嘢都係好膚淺嘅道德審判。當你唔再道德批判身邊嘅人，明白每個人做每樣嘢有自己嘅原因，當你真正領悟到呢樣嘢，就會多咗一分對人嘅包容

了解多啲自己— 其實你係一個咩人？如果要形容你嘅核心價值，你會點形容？你最重視嘅係知識？係人同人之間嘅關係？自由？安全感？你心底最害怕嘅係咩？你最想得到嘅人生係點樣？有啲咩阻住你追求你想要嘅人生？

當你知道自己最想要嘅係咩之後，多啲發展自己想要嘅人生，令自己快樂。當你可以令到自己快樂，當你唔再咁介意身邊人嘅諗法，因為你好清楚自己做緊咩，你好comfortable with who you are，你好清楚自己喺世界上嘅價值，唔需要特登證明俾任何人睇，就算有人誤解你，你都能夠處之泰然並且包容及寬恕。無需向世界高呼你嘅成就，亦無需刻意貶低自己，你就又成熟一點了。

近呢1,2年已經多咗同唔同人相處，但係我都係冇變過成個細路咁有時細過我嘅人會以為我仲細過佢，會照顧返我轉頭

幾年前講lu到最近又聽到身邊新識嘅人講先知自己幾年黎都冇改變仲以為人大咗就自然會變得成熟

有 仲爭d自殺 但係睇開咗之後我仲係keep住保持真我

ok

好。。。

成熟果面只係做比外人睇

留名

有自己個性係最好！但待人處事應該要圓滑啲

成熟就係令自己係面對負面或逆境都能夠正面樂觀面對既一樣野，前提係要過到自己良心，對得著自已對得著人哋既抉擇。簡單黎講圓滑既表現都係成熟既一種。

take完lsd就知

主要係責任同承擔

不能同意更多

成熟既人唔會成日將責任同承擔掛係口邊喇
因為所有野交到佢手已經要負責任同承擔
佢一唔係到你自然會知佢係背後做左幾多野

只有小朋友先會大大聲話俾人知我做左乜完成左乜 問媽媽要獎勵

反而做野既態度先顯得一個人成唔成熟
成熟既人處事不慌不忙 不卑不亢 應做就做
可以做到周瑜咁 “談笑間 檣櫓灰飛煙滅” 就真係成熟男人既例子喇 玩玩下唔代表佢背後唔係認真緊

成熟既人係會令到身邊一齊做野既人輕鬆帶起士氣一齊衝
但細路反之會令到身邊人越做越緊張仲要為佢擔心

打咁多年工 眼見好多人chok哂樣大大聲話俾人知佢做緊乜做過乜 但其實乜西都無做過 全部係為左講俾高層知扮忙 但又有蠢老細信 口講係人都識但有需要講咩…

呢個真

人生愈不幸愈成熟，完

仲要bad trip埋先夠

對住唔熟嘅人好成熟
熟嘅人我會做返小朋友鳩下鳩下嘻嘻哈哈

返一兩工自然成熟

一兩年

你講得岩 咁樓主問咩我咪答咩囉
無人話要自己做咗啲咩就要大大聲講出嚟
只不過講到明唔同嘅身份有唔同嘅責任同義務
例如做仔女唔洗老豆老母擔心
出嚟做野做好自己本份唔會跟甩跟漏令人放心
對身邊另一半遵守承諾，設身處地諗下每一個行動如果自己係點諗，咁先比到安全感對方
我見解咁樣就係成熟

睇下童心點定義架啫
你做野做到好全面同時又有好奇心同熱情又係叫童心
你做野自我中心不負責任無記性又係叫童心
前者咪成功人士
後者咪廢青囉

我都係講緊前者
後者算數喇

唔夠膽話自己100%係前者
但自問自己接近前者

多謝你

唔好害人啦

咁人大左的確係唔多唔少都會成熟既其實
咁d人淨係話你唔成熟？無任何解釋？
咁我又睇唔出話你唔成熟既人有幾成熟

我諗相處之後
都要自己有反思 咁樣自己先會有進步嘅

其實都有可能你自己性格係比較大意
相對地佢地比較細心
所以就好似照顧住你嘅感覺

呢個岩！ 無錢真係好難成長，主要係做唔到見多識廣！同唔到人打開話題！

所以窮人父母生仔正仆街，生四個更加係仆街之中既仆街

最緊要係增值！ 可以既話可以學下琴 學下樂器

最緊要係唔好返衰教會，如果個人真係未見多識廣，好容易被教會既弟兄姊妹排斥。

一入錯某宗派既教會就係咁先。

所以呢，現階段你應該學多d野先，擴闊自己視野

如果係咁真心建議唔好信基督教，基督教好多幼稚信徒，佢地係唔會愛仇敵，只會係後面講人壞話....

所以做人要成熟第一樣野係先出去社會經歷下先，學識唔同場合講唔同野，再返教會信下耶穌會好好多

哇屌...

係男女關係上，我覺得成熟，係代表你識得換位思考，你要明白，你愛一個人，約代表對方都愛你

你的"愛"，可能對對方係一種打擾。講出來好容易，做到就真係要"成熟"先做得好。

幻想下一個妳唔中意你的女仔日日whatsapp你，噓寒問暖，最後仲同你表白，你會接受嗎？